有冇上門代放狗介紹？

11月會同屋企人去旅行，有4日唔係屋企，想請個人上門幫手放狗同餵狗，因為我隻狗有精神病同唔到其他狗共處所以唔會諗狗酒店

住邊

有個叫Max既 佢係做寵物保姆 上過雜誌 不過唔出名
Facebook得百幾人like 不坊試試

你夠膽交隻狗俾人好野

仲有交間屋比人呢...

有精神病嘅狗即係會點

好難同其他動物相處姐

搵返啲識左好耐又信得過既朋友上去睇下啦
朋友去旅行 我同佢家姐都有幫手上去睇
佢隻狗係極細膽同唔鍾意自己一個

放tg傾下？

住邊 可幫你手 屋企都有養狗

之前住過間狗民宿幾好嫁